交友app識咗個新朋友，佢對我好好，介紹我讀UCHE，但突然嬲咗我點算？

是咁啲，近排係交友app識咗個新朋友

咁岩我dse，佢提我網上好多騙案

之後佢帶我去讀UCHE 環球專上學院，
佢真係對我好好，幫我手搵學校

但係我係網上面搵到啲咁嘅嘢

自稱winter 64973815尼個係新電話 之前電話係96697625 & 94549372 sale美容 sale金融 sale教育樣樣有 不斷以學英文為藉口來sale外語課程

之後我問佢係咪呃我，
之後佢話我唔當佢係朋友，
話咩網上好多打手中傷佢哋公司，
之後佢好似好嬲所以冇覆我msg⋯

點算好，各位連登仔有冇辨法幫我令佢唔好咁嬲

慎: 心十月金
入: 人竹

永遠都係十句內講我少上呢邊
班友好懶

可唔可以召喚曾志偉張圖？

喂你咩意思先，
條女咁靚你都叫慎入，
係咪見我個fd咁靚，又識畫畫，
所以葡萄呀？

咩係UCHE

樓主咁認真，幫你推

幫推
估唔到呢個市道 咁嘅樣都可以出嚟呃人
騙徒行業真係逆市而行

推爆佢

屌你 慎入都唔識打

佢身形真係外圓內方

請問呢種叫咩肥

好似話係讀1年，之後直接去澳洲升學

仲有正義嘅藍絲睛報認可

網上好評

之前嗰名叫HKUE，
唔知同hku有咩關係

好撚豬

32歲我都信

痴肥係咪依d

我玩交友app都識個佢

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

佢有新電話